一人一個好食即食食品

唔想餐餐即食麵
請出招

推薦 精 即chok即有得食

認真啊

沙甸魚

望落幾正

八寶粥

麵包 搵咩夾都正

圃木園小籠包6粒 Aeons 星期三$10 pack

即食雞胸﹑魚肉腸

韓國生生烏冬

如果跟佢食譜
Heavy到痴線

好正
好耐冇見過有得賣碗裝

我平時午餐靠佢 但食咗咁耐都食唔肥
佢入面有勁大包芝士粉，煮熟啲通粉擺落個碗度，再倒包粉落去撈，撈完exactly 係佢包裝上個樣
但我有時會再額外加一堆shredded 嘅sharp cheddar 同parmesan落去，再加一少撮鹽、啲啲牛油同少量pepper，勁正
唔驚heavy 可以試下，真心正

係邊到有得買呀？

我平時喺great 買，我諗其他百佳分店應該都有